喺外國讀完書係咪一定要扮唔記得點講中文

唔係扮 係真係唔記得...

去完外國讀書我反而香港左
以前都話會扮下abc咁

是 有朋友係美國返咗嚟，佢依家講嘢句句都好似RAP緊咁

去咗黑人區生活?

唔清楚 不過成日落club 好yo的